%@metapost:404dm01.mp
\compo{1}{404dm01}{1}{Cette figure à main levée donne des informations
sur un rectangle $KLMN$.
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Fais cette figure avec les instruments de géométrie.
\item \'Ecris un texte permettant de faire cette construction.
\end{enumerate}
\item Calcule la mesure en degrés de l'angle $\widehat{KMN}$.
\end{myenumerate}
}